[condom]仇思達已無利用價值

俾仇絲打恨咗咁耐
係咪終於可以名正言順繼鳩達之後做碌撚靈童
轉世靈童而家去到第幾代話 第7代?
不過下次選舉年去到2020
碌撚自己都輸埋
鳩達兩屆都無贏
仇絲打唔係以為自己會掂呀
D童子軍未夠年齡投票咖
咁不如入my台做住先啦

借佢幫本民前翻身？

出面覺得借神驅攻擊到熱狗？

然後想幫本民前參加補選？

其實都係一班人食花生，diu完大家都冇結果

冇實則行動 就想對方死？

神驅都有2萬個like

熱時有40萬個like

留名食花生，都係打和完場

公開踢爆做假view數都叫冇實則行動

咁點樣丫？假view假到有廣告、有戲飛送、有優惠買野。

你有你地Diu, 人地繼續搵緊錢，你有咩阻到佢地發展？

同樣，都有人diu100毛，人地未一樣繼續有廣告賺錢。

最後結果係，未鬧完各自自high囉

而加都係嫁，神驅講d野，你地覺得整死熱時啦今次，自high

熱時個邊d人覆個status，又覺得自己講野好有力，又自high

又動搖過個like數咩？雖然like唔係咩可靠數字，但可以參考丫

今晚係開始遮，睇下之後點

有優惠買嘢?

屌你啦 HKTVMALL 平幾百蚊一件

嘻嘻
見到幾個分身打手入嚟兜

19藍牙喇叭千鳩幾蚊

實際係無咩傷害~但起馬殺到舊登熱狗片甲不留~

賣dyson 三合一風扇話有折扣

屌你老母折完仲貴過hktvmall 三舊水

收撚皮啦乞衣熱狗

仲要叫熱狗議員幫dyson 賣廣告

醜唔撚醜呀

人地有95折架

屌你老母人唔笑狗都吠啦

另外送飛又會唔會係自己友送自己友？ 你班撚樣冇哂誠信架勒，摺埋啦

睇住鳩達縮埋唔回應都咪話唔爽

平時一定也文也武，講曬粗口

仲有個陳四，最撚多口既傻西，變到剩係識讚好人地講既野

屌你老母陳賢匡，返去搵埋葉偉健去師尊重道啦 屌你老母

又送乜又送物, 年宵見真章
亞視台慶掟壽包咁 冇人要你啲禮物

老婆比人侮辱又唔出聲 個台比人爆篤數又唔出聲

乜都唔出聲 仲話首領 老闆 垃撚圾

佢份人咁撚小氣肯定會做野，不過暫時避人鋒芒遮。

去deep web搵isis殺撚左神駒啦屌你老母乞衣達

厚道呢家野你識條春咩

熱城神駒攬炒！

攬咩炒呀 熱狗輸撚到一棟都冇

到今時今日都仲未正面回應到篤數問題

收皮啦垃圾屌你個老母隻爛臭閪

呢個post 比我一種好奇妙既感覺

依件神驅係又屌唔係又屌
我到依家都未知佢係咩立埸
定還是係到譁眾取寵

我理撚得佢有無利用價值姐
又係到spin
重點係熱狗呢獲好撚柒呀

正解